[{"question": "Nilus fluvi~ est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "answer": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 9.043498992919922}, {"evalsentence": "Nilus fluvia est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 18.510974884033203}, {"evalsentence": "Nilus fluvisunt est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 46.88818359375}, {"evalsentence": "Nilus fluviest est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 35.98133087158203}]}, {"question": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvi~ sunt.", "answer": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 9.043498992919922}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvia sunt.", "perplexity": 11.72041130065918}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvius sunt.", "perplexity": 12.493330001831055}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvisunt sunt.", "perplexity": 33.073158264160156}]}, {"question": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii ~.", "answer": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii sunt.", "perplexity": 9.043500900268555}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii a.", "perplexity": 21.72923469543457}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii us.", "perplexity": 32.316802978515625}, {"evalsentence": "Nilus fluvius est. Nilus et Rhenus fluvii est.", "perplexity": 12.267655372619629}]}, {"question": "Creta insul~ est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "answer": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 12.283119201660156}, {"evalsentence": "Creta insulus est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 25.44477081298828}, {"evalsentence": "Creta insulsunt est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 51.01694107055664}, {"evalsentence": "Creta insulest est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 46.28538513183594}]}, {"question": "Creta insula ~. Creta et Rhodus insulae sunt.", "answer": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 12.283124923706055}, {"evalsentence": "Creta insula a. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 29.192201614379883}, {"evalsentence": "Creta insula us. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 46.60504913330078}, {"evalsentence": "Creta insula sunt. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 17.371173858642578}]}, {"question": "Creta insula est. Creta et Rhodus insul~ sunt.", "answer": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulae sunt.", "perplexity": 12.283124923706055}, {"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insula sunt.", "perplexity": 23.28253746032715}, {"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulus sunt.", "perplexity": 26.94263458251953}, {"evalsentence": "Creta insula est. Creta et Rhodus insulsunt sunt.", "perplexity": 50.44936752319336}]}, {"question": "Brundisium oppid~ est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 12.263689041137695}, {"evalsentence": "Brundisium oppida est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 19.692455291748047}, {"evalsentence": "Brundisium oppidus est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 18.43866729736328}, {"evalsentence": "Brundisium oppidsunt est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 50.665287017822266}]}, {"question": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppid~ sunt.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 12.263692855834961}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppidus sunt.", "perplexity": 14.85489559173584}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppidsunt sunt.", "perplexity": 26.147489547729492}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppidest sunt.", "perplexity": 26.654552459716797}]}, {"question": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida ~.", "answer": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida sunt.", "perplexity": 12.26369857788086}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida a.", "perplexity": 21.295387268066406}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida us.", "perplexity": 31.83534812927246}, {"evalsentence": "Brundisium oppidum est. Brundisium et Tusculum oppida est.", "perplexity": 14.410100936889648}]}, {"question": "Rhenus fluvi~ magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 8.152040481567383}, {"evalsentence": "Rhenus fluvia magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 15.908503532409668}, {"evalsentence": "Rhenus fluvisunt magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 33.20839309692383}, {"evalsentence": "Rhenus fluviest magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 22.180728912353516}]}, {"question": "Rhenus fluvius magn~ est. Tiberis est fluvius parvus.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 8.152042388916016}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magna est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 9.405583381652832}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnsunt est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 31.17998695373535}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnest est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 24.22772979736328}]}, {"question": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvi~ parvus.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 8.152040481567383}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvia parvus.", "perplexity": 22.63548469543457}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvisunt parvus.", "perplexity": 26.91984748840332}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluviest parvus.", "perplexity": 23.82509422302246}]}, {"question": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parv~.", "answer": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvus.", "perplexity": 8.152040481567383}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parva.", "perplexity": 12.44760799407959}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvsunt.", "perplexity": 27.00469398498535}, {"evalsentence": "Rhenus fluvius magnus est. Tiberis est fluvius parvest.", "perplexity": 19.46849822998047}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvi~ parvi, sed fluvii magni sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 4.871278762817383}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvia parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 6.092916488647461}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvius parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 7.332496166229248}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvisunt parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 12.218286514282227}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvii parv~, sed fluvii magni sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 4.871280193328857}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parva, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 6.59087610244751}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvus, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 6.337066173553467}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvsunt, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 11.50418758392334}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvi~ magni sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 4.871278762817383}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvia magni sunt.", "perplexity": 6.8487749099731445}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvius magni sunt.", "perplexity": 8.310681343078613}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvisunt magni sunt.", "perplexity": 18.8958797454834}]}, {"question": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magn~ sunt.", "answer": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magni sunt.", "perplexity": 4.871279239654541}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magna sunt.", "perplexity": 7.656313419342041}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magnus sunt.", "perplexity": 7.033623218536377}, {"evalsentence": "Rhenus et Danuvius non fluvii parvi, sed fluvii magnsunt sunt.", "perplexity": 16.584299087524414}]}, {"question": "Sardinia insul~ magna est. Melita insula parva est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 11.251953125}, {"evalsentence": "Sardinia insulus magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 27.048446655273438}, {"evalsentence": "Sardinia insulsunt magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 54.474430084228516}, {"evalsentence": "Sardinia insulest magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 43.365970611572266}]}, {"question": "Sardinia insula magn~ est. Melita insula parva est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 11.251953125}, {"evalsentence": "Sardinia insula magnus est. Melita insula parva est.", "perplexity": 14.871542930603027}, {"evalsentence": "Sardinia insula magnsunt est. Melita insula parva est.", "perplexity": 90.61022186279297}, {"evalsentence": "Sardinia insula magnest est. Melita insula parva est.", "perplexity": 33.162288665771484}]}, {"question": "Sardinia insula magna est. Melita insul~ parva est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 11.25195598602295}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insulus parva est.", "perplexity": 27.54505729675293}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insulsunt parva est.", "perplexity": 50.46400833129883}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insulest parva est.", "perplexity": 42.53521728515625}]}, {"question": "Sardinia insula magna est. Melita insula parv~ est.", "answer": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parva est.", "perplexity": 11.251953125}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parvus est.", "perplexity": 16.480194091796875}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parvsunt est.", "perplexity": 58.99969482421875}, {"evalsentence": "Sardinia insula magna est. Melita insula parvest est.", "perplexity": 35.13368225097656}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insul~ parvae, sed insulae magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 5.09004545211792}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insula parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 7.3513336181640625}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulus parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 11.93496322631836}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulsunt parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 12.206750869750977}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insulae parv~, sed insulae magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 5.0900444984436035}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parva, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 8.21777629852295}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvus, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 7.77283239364624}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvsunt, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 12.492897987365723}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insul~ magnae sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 5.090041160583496}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insula magnae sunt.", "perplexity": 8.02364444732666}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulus magnae sunt.", "perplexity": 10.962919235229492}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulsunt magnae sunt.", "perplexity": 14.971667289733887}]}, {"question": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magn~ sunt.", "answer": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnae sunt.", "perplexity": 5.090044975280762}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magna sunt.", "perplexity": 8.147921562194824}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnus sunt.", "perplexity": 7.373375415802002}, {"evalsentence": "Sardinia et Sicilia non insulae parvae, sed insulae magnsunt sunt.", "perplexity": 20.65140151977539}]}, {"question": "Brundisium non oppid~ parvum, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 5.611071586608887}, {"evalsentence": "Brundisium non oppida parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 13.296445846557617}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidus parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 9.276067733764648}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidsunt parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 25.430204391479492}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parv~, sed oppidum magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 5.611073017120361}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parva, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 7.041839122772217}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvus, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 9.571859359741211}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvsunt, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 22.22820472717285}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppid~ magnum est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 5.6110687255859375}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppida magnum est.", "perplexity": 10.912745475769043}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidus magnum est.", "perplexity": 9.732707977294922}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidsunt magnum est.", "perplexity": 30.517351150512695}]}, {"question": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magn~ est.", "answer": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnum est.", "perplexity": 5.611069679260254}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magna est.", "perplexity": 9.447495460510254}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnus est.", "perplexity": 8.094986915588379}, {"evalsentence": "Brundisium non oppidum parvum, sed oppidum magnsunt est.", "perplexity": 25.533296585083008}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppid~ magna, sed oppida parva sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 8.750821113586426}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppidus magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 13.179359436035156}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppidsunt magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 22.349695205688477}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppidest magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 23.23420524597168}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppida magn~, sed oppida parva sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 8.750824928283691}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magnus, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 12.532028198242188}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magnsunt, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 27.79587173461914}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magnest, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 21.999906539916992}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppid~ parva sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 8.750824928283691}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppidus parva sunt.", "perplexity": 18.527347564697266}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppidsunt parva sunt.", "perplexity": 31.417402267456055}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppidest parva sunt.", "perplexity": 29.541444778442383}]}, {"question": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parv~ sunt.", "answer": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parva sunt.", "perplexity": 8.750816345214844}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parvus sunt.", "perplexity": 11.96003246307373}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parvsunt sunt.", "perplexity": 28.873750686645508}, {"evalsentence": "Tusculum et Delphi non oppida magna, sed oppida parvest sunt.", "perplexity": 26.280643463134766}]}, {"question": "Creta insul~ Graeca est.", "answer": "Creta insula Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula Graeca est.", "perplexity": 15.752412796020508}, {"evalsentence": "Creta insulus Graeca est.", "perplexity": 106.89268493652344}, {"evalsentence": "Creta insulsunt Graeca est.", "perplexity": 276.5138854980469}, {"evalsentence": "Creta insulest Graeca est.", "perplexity": 253.11573791503906}]}, {"question": "Creta insula Graec~ est.", "answer": "Creta insula Graeca est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Creta insula Graeca est.", "perplexity": 15.752412796020508}, {"evalsentence": "Creta insula Graecus est.", "perplexity": 42.76976776123047}, {"evalsentence": "Creta insula Graecsunt est.", "perplexity": 528.7410278320312}, {"evalsentence": "Creta insula Graecest est.", "perplexity": 98.11723327636719}]}, {"question": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insul~ Graecae.", "answer": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "perplexity": 9.025455474853516}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insula Graecae.", "perplexity": 25.229373931884766}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulus Graecae.", "perplexity": 26.924482345581055}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulsunt Graecae.", "perplexity": 40.81150817871094}]}, {"question": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graec~.", "answer": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "evalsentences": [{"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecae.", "perplexity": 9.025450706481934}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graeca.", "perplexity": 11.799181938171387}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecus.", "perplexity": 18.281579971313477}, {"evalsentence": "Lesbos et Chios et Naxus sunt insulae Graecsunt.", "perplexity": 35.871376037597656}]}, {"question": "In Graecia mult~ insulae sunt.", "answer": "In Graecia multae insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Graecia multae insulae sunt.", "perplexity": 13.059603691101074}, {"evalsentence": "In Graecia multa insulae sunt.", "perplexity": 11.675276756286621}, {"evalsentence": "In Graecia multus insulae sunt.", "perplexity": 23.091115951538086}, {"evalsentence": "In Graecia multsunt insulae sunt.", "perplexity": 99.70970153808594}]}, {"question": "In Graecia multae insul~ sunt.", "answer": "In Graecia multae insulae sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Graecia multae insulae sunt.", "perplexity": 13.059619903564453}, {"evalsentence": "In Graecia multae insula sunt.", "perplexity": 52.89838409423828}, {"evalsentence": "In Graecia multae insulus sunt.", "perplexity": 48.031368255615234}, {"evalsentence": "In Graecia multae insulsunt sunt.", "perplexity": 124.20006561279297}]}, {"question": "In Gallia sunt mult~ fluvii.", "answer": "In Gallia sunt multi fluvii.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvii.", "perplexity": 22.735923767089844}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multa fluvii.", "perplexity": 17.418567657470703}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multus fluvii.", "perplexity": 21.98096466064453}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multsunt fluvii.", "perplexity": 86.62490844726562}]}, {"question": "In Gallia sunt multi fluvi~.", "answer": "In Gallia sunt multi fluvii.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvii.", "perplexity": 22.735933303833008}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvia.", "perplexity": 21.995574951171875}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvius.", "perplexity": 48.890045166015625}, {"evalsentence": "In Gallia sunt multi fluvisunt.", "perplexity": 264.07391357421875}]}, {"question": "In Italia mult~ oppida sunt.", "answer": "In Italia multa oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Italia multa oppida sunt.", "perplexity": 13.026576042175293}, {"evalsentence": "In Italia multus oppida sunt.", "perplexity": 46.66976547241211}, {"evalsentence": "In Italia multsunt oppida sunt.", "perplexity": 277.8309326171875}, {"evalsentence": "In Italia multest oppida sunt.", "perplexity": 229.5367889404297}]}, {"question": "In Italia multa oppid~ sunt.", "answer": "In Italia multa oppida sunt.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Italia multa oppida sunt.", "perplexity": 13.026578903198242}, {"evalsentence": "In Italia multa oppidus sunt.", "perplexity": 42.75143814086914}, {"evalsentence": "In Italia multa oppidsunt sunt.", "perplexity": 274.3425598144531}, {"evalsentence": "In Italia multa oppidest sunt.", "perplexity": 170.96844482421875}]}, {"question": "In Arabia sunt pauc~ fluvii et pauca oppida.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 14.720210075378418}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauca fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 14.10837173461914}, {"evalsentence": "In Arabia sunt paucus fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 21.053466796875}, {"evalsentence": "In Arabia sunt paucsunt fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 41.35227584838867}]}, {"question": "In Arabia sunt pauci fluvi~ et pauca oppida.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 14.720213890075684}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvia et pauca oppida.", "perplexity": 15.512317657470703}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvius et pauca oppida.", "perplexity": 21.510379791259766}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvisunt et pauca oppida.", "perplexity": 59.14315414428711}]}, {"question": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauc~ oppida.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 14.720213890075684}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et paucus oppida.", "perplexity": 22.71604347229004}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et paucsunt oppida.", "perplexity": 39.740882873535156}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et paucest oppida.", "perplexity": 42.692806243896484}]}, {"question": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppid~.", "answer": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "evalsentences": [{"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppida.", "perplexity": 14.720213890075684}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppidus.", "perplexity": 26.561538696289062}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppidsunt.", "perplexity": 44.9849739074707}, {"evalsentence": "In Arabia sunt pauci fluvii et pauca oppidest.", "perplexity": 46.34782028198242}]}, {"question": "A et B litter~ Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 8.806325912475586}, {"evalsentence": "A et B littera Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 16.15049934387207}, {"evalsentence": "A et B litterus Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 28.038440704345703}, {"evalsentence": "A et B littersunt Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 47.44348907470703}]}, {"question": "A et B litterae Latin~ sunt. C quoque littera Latina est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 8.806330680847168}, {"evalsentence": "A et B litterae Latina sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 10.745636940002441}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinus sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 17.687049865722656}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinsunt sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 32.072532653808594}]}, {"question": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque litter~ Latina est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 8.806330680847168}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque litterus Latina est.", "perplexity": 19.18905258178711}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littersunt Latina est.", "perplexity": 44.74298095703125}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque litterest Latina est.", "perplexity": 35.96638870239258}]}, {"question": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latin~ est.", "answer": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latina est.", "perplexity": 8.806325912475586}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latinus est.", "perplexity": 15.263714790344238}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latinsunt est.", "perplexity": 32.36241149902344}, {"evalsentence": "A et B litterae Latinae sunt. C quoque littera Latinest est.", "perplexity": 22.002084732055664}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabul~ Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 5.655125617980957}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabulus Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 10.258585929870605}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabulsunt Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 14.475736618041992}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabulest Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 13.283530235290527}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latin~ sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 5.655127048492432}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latinus sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 8.585933685302734}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latinsunt sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 13.110671043395996}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latinest sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 10.372368812561035}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabul~ Latinum est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 5.655124664306641}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabula Latinum est.", "perplexity": 7.791172504425049}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulus Latinum est.", "perplexity": 8.728275299072266}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulsunt Latinum est.", "perplexity": 17.989511489868164}]}, {"question": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latin~ est.", "answer": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinum est.", "perplexity": 5.655127048492432}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latina est.", "perplexity": 6.707941055297852}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinus est.", "perplexity": 7.117916107177734}, {"evalsentence": "'Multi' et 'pauci' vocabula Latina sunt. 'Ubi' quoque vocabulum Latinsunt est.", "perplexity": 13.388630867004395}]}, {"question": "I et II numer~ Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 9.63720989227295}, {"evalsentence": "I et II numera Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 8.874049186706543}, {"evalsentence": "I et II numerus Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 13.60476016998291}, {"evalsentence": "I et II numersunt Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 25.21604347229004}]}, {"question": "I et II numeri Roman~ sunt. III quoque numerus Romanus est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 9.637206077575684}, {"evalsentence": "I et II numeri Romana sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 15.745357513427734}, {"evalsentence": "I et II numeri Romanus sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 17.78757667541504}, {"evalsentence": "I et II numeri Romansunt sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 31.049985885620117}]}, {"question": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numer~ Romanus est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 9.63720989227295}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numera Romanus est.", "perplexity": 26.66251564025879}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numersunt Romanus est.", "perplexity": 81.8541259765625}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerest Romanus est.", "perplexity": 33.7696647644043}]}, {"question": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Roman~ est.", "answer": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "evalsentences": [{"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanus est.", "perplexity": 9.637203216552734}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romana est.", "perplexity": 15.302724838256836}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romansunt est.", "perplexity": 52.40095138549805}, {"evalsentence": "I et II numeri Romani sunt. III quoque numerus Romanest est.", "perplexity": 40.26933670043945}]}]